{
  "seconds": "초",
  "minutes": "분",
  "Ok": "제출",
  "Close": "닫기",
  "label_dashboard": "대시보드",
  "label_proxies": "프록시",
  "label_profiles": "프로필",
  "label_connections": "연결",
  "label_logs": "로그",
  "label_rules": "규칙",
  "label_settings": "설정",
  "label_providers": "프로바이더",
  "Connections": "연결",
  "Upload Traffic": "업로드",
  "Download Traffic": "다운로드",
  "Total": "합계",
  "Memory": "메모리",
  "Active Connections": "활성 연결",
  "Timeout": "타임아웃",
  "Click to Refresh Now": "클릭하여 지금 새로고침",
  "No Proxies": "프록시 없음",
  "Direct Mode": "DIRECT 모드",
  "Rules": "규칙",
  "No Rules": "규칙 없음",
  "Logs": "로그",
  "No Logs": "로그 없음",
  "Clear": "지우기",
  "Proxies": "프록시",
  "Proxy Groups": "프록시 그룹",
  "rule": "rule",
  "global": "global",
  "direct": "direct",
  "script": "script",
  "Dashboard": "대시보드",
  "Profiles": "프로필",
  "Profile URL": "프로필 URL",
  "Download": "다운로드",
  "Paste": "붙여넣기",
  "Import": "가져오기",
  "New": "새로 만들기",
  "Edit Profile": "프로필 편집",
  "Create Profile": "프로필 생성",
  "New Profile": "새 프로필",
  "Choose File": "파일 선택",
  "Profile": "프로필",
  "Close All": "모두 닫기",
  "Menu": "메뉴",
  "Select": "선택",
  "Applying Profile": "프로필 적용 중...",
  "Edit Info": "정보 편집",
  "Proxy Chains": "체인",
  "Global Proxy Chains": "전역 체인",
  "New Chain": "새 체인",
  "New Script": "새 스크립트",
  "Edit Script": "스크립트 편집",
  "Please fix the error before submitting": "제출하기 전에 오류를 수정해 주세요.",
  "Open": "열기",
  "Open File": "파일 열기",
  "Update": "업데이트",
  "Update(Proxy)": "업데이트(프록시)",
  "Delete": "삭제",
  "Enable": "활성화",
  "Disable": "비활성화",
  "Refresh": "새로고침",
  "To Top": "맨 위로",
  "To End": "맨 아래로",
  "Update All Profiles": "모든 프로필 업데이트",
  "View Runtime Config": "런타임 설정 보기",
  "Reactivate Profiles": "프로필 재활성화",
  "Locate": "위치 열기",
  "Latency check": "지연시간 측정",
  "Sort by default": "기본 정렬",
  "Sort by latency": "지연시간순 정렬",
  "Sort by name": "이름순 정렬",
  "Latency check URL": "지연시간 측정 URL",
  "Proxy detail": "프록시 상세",
  "Filter": "필터",
  "Filter conditions": "필터 조건",
  "Refresh profiles": "프로필 새로고침",
  "Connection Columns": "연결 컬럼",
  "Actions": "작업",
  "Host": "호스트",
  "Process": "프로세스",
  "Downloaded": "다운로드됨",
  "Uploaded": "업로드됨",
  "DL Speed": "DL 속도",
  "UL Speed": "UL 속도",
  "Chains": "체인",
  "Rule": "규칙",
  "Time": "시간",
  "Source": "출발지",
  "Destination IP": "목적지 IP",
  "Destination ASN": "목적지 ASN",
  "Type": "유형",
  "Connection Detail": "연결 상세",
  "Metadata": "메타데이터",
  "Remote": "원격",
  "Local": "로컬",
  "Remote Profile": "원격 프로필",
  "Local Profile": "로컬 프로필",
  "Name": "이름",
  "Descriptions": "설명",
  "Subscription URL": "구독 URL",
  "User Agent": "User Agent",
  "Update Interval": "업데이트 간격",
  "Use System Proxy": "시스템 프록시 사용",
  "Use Clash Proxy": "Clash 프록시 사용",
  "No Connections": "연결 없음",
  "Tray Icons": "트레이 아이콘",
  "Set": "설정",
  "Edit": "편집",
  "Reset": "초기화",
  "Hotkeys": "단축키",
  "Feedback": "피드백",
  "Settings": "설정",
  "Clash Setting": "Clash 설정",
  "System Setting": "시스템 설정",
  "Nyanpasu Setting": "clash-xiaoy 설정",
  "Allow LAN": "LAN 허용",
  "IPv6": "IPv6 활성화",
  "TUN Stack": "TUN 스택",
  "Log Level": "로그 레벨",
  "Clash Port": "Clash 포트",
  "Mixed Port": "Mixed 포트",
  "Random Port": "랜덤 포트",
  "After restart to take effect": "랜덤 포트가 활성화되었습니다. 재시작 후 적용됩니다.",
  "Clash External Controll": "Clash 외부 컨트롤",
  "External Controller": "외부 컨트롤러",
  "Port Strategy": "포트 전략",
  "Allow Fallback": "폴백 허용",
  "Fixed": "고정",
  "Random": "랜덤",
  "Core Secret": "Core Secret",
  "Clash Core": "Clash Core",
  "TUN Mode": "TUN 모드",
  "System Service": "시스템 서비스",
  "Service Mode": "서비스 모드",
  "Initiating Behavior": "시작 동작",
  "Auto Start": "자동 시작",
  "Silent Start": "조용히 시작",
  "System Proxy": "시스템 프록시",
  "Open UWP Tool": "UWP 도구 열기",
  "System Proxy Setting": "시스템 프록시 설정",
  "Proxy Guard": "시스템 프록시 가드",
  "Guard Interval": "시스템 프록시 가드 간격",
  "The interval must be greater than 0 second": "간격은 0초보다 커야 합니다.",
  "Proxy Bypass": "시스템 프록시 제외",
  "Toggle": "토글",
  "Current System Proxy": "현재 시스템 프록시",
  "User Interface": "사용자 인터페이스",
  "Theme Mode": "테마 모드",
  "Theme Blur": "테마 블러",
  "Theme Setting": "테마 설정",
  "Icon Navigation Bar": "아이콘 내비게이션 바",
  "Network Statistic Widget": "네트워크 통계 위젯",
  "Network Statistic Widget Variant": "위젯 변형",
  "Layout Setting": "레이아웃 설정",
  "Miscellaneous": "기타",
  "Hotkey Setting": "단축키 설정",
  "Traffic Graph": "트래픽 그래프",
  "Memory Usage": "메모리 사용량",
  "Page Transition Animation": "페이지 전환 애니메이션",
  "Page Transition Animation Slide": "슬라이드",
  "Page Transition Animation Blur": "블러",
  "Page Transition Animation Transparent": "투명",
  "Page Transition Animation None": "없음",
  "Language": "언어",
  "Path Config": "경로 설정",
  "Migrate Config Dir": "설정 디렉터리 마이그레이션",
  "Open Config Dir": "설정 디렉터리 열기",
  "Open Data Dir": "데이터 디렉터리 열기",
  "Open Core Dir": "Core 디렉터리 열기",
  "Open Log Dir": "로그 디렉터리 열기",
  "Auto Check Updates": "업데이트 자동 확인",
  "Check for Updates": "업데이트 확인",
  "Nyanpasu Version": "clash-xiaoy 버전",
  "theme.light": "라이트",
  "theme.dark": "다크",
  "theme.system": "시스템",
  "Clash Field": "Clash 필드",
  "Original Config": "원본 설정",
  "Runtime Config": "런타임 설정",
  "Console": "콘솔",
  "ReadOnly": "읽기 전용",
  "Check Updates": "업데이트 확인",
  "Restart": "재시작",
  "Update Core": "Core 업데이트",
  "Tasks": "작업",
  "Auto Log Clean": "로그 자동 정리",
  "Never Clean": "정리 안 함",
  "Retain 3 Days": "3일 보관",
  "Retain 7 Days": "7일 보관",
  "Retain 30 Days": "30일 보관",
  "Retain 90 Days": "90일 보관",
  "Max Log Files": "최대 로그 파일 수",
  "Collect Logs": "로그 수집",
  "Back": "뒤로",
  "Save": "저장",
  "Cancel": "취소",
  "Default": "기본값",
  "Download Speed": "다운로드 속도",
  "Upload Speed": "업로드 속도",
  "open_or_close_dashboard": "대시보드 열기/닫기",
  "clash_mode_rule": "RULE 모드",
  "clash_mode_global": "GLOBAL 모드",
  "clash_mode_direct": "DIRECT 모드",
  "clash_mode_script": "SCRIPT 모드",
  "toggle_system_proxy": "시스템 프록시 토글",
  "enable_system_proxy": "시스템 프록시 활성화",
  "disable_system_proxy": "시스템 프록시 비활성화",
  "toggle_tun_mode": "TUN 모드 토글",
  "enable_tun_mode": "TUN 모드 활성화",
  "disable_tun_mode": "TUN 모드 비활성화",
  "App Log Level": "앱 로그 레벨",
  "Auto Close Connections": "연결 자동 종료",
  "Enable Clash Fields Filter": "Clash 필드 필터 활성화",
  "Enable Built-in Enhanced": "내장 Enhanced 활성화",
  "Proxy Layout Column": "프록시 레이아웃(열)",
  "Default Latency Test": "기본 지연시간 테스트",
  "Error": "오류",
  "Successful": "성공",
  "Occupied": "사용 중",
  "Disabled": "비활성화됨",
  "Providers": "프로바이더",
  "Proxies Providers": "프록시 프로바이더",
  "Rules Providers": "규칙 프로바이더",
  "Update All Rules Providers": "모든 규칙 프로바이더 업데이트",
  "Rule Set rules": "{{rule}} 규칙",
  "Last Update": "마지막 업데이트: {{fromNow}}",
  "Successfully Updated Rules Providers": "규칙 프로바이더가 업데이트되었습니다",
  "Portable Update Error": "포터블 업데이트는 지원되지 않습니다. 공식 웹사이트에서 최신 버전을 다운로드해 주세요.",
  "Tray Proxies Selector": "트레이 프록시 선택기",
  "Hidden": "숨김",
  "Normal": "보통",
  "Submenu": "서브메뉴",
  "Proxy Set proxies": "{{rule}} 프록시",
  "Update All Proxies Providers": "모든 프록시 프로바이더 업데이트",
  "Lighten Up Animation Effects": "애니메이션 효과 줄이기",
  "Subscription": "구독",
  "FetchError": "네트워크 문제로 {{content}} 가져오기에 실패했습니다. 네트워크 연결을 확인한 뒤 다시 시도해 주세요.",
  "tun": "TUN 모드",
  "normal": "보통",
  "system_proxy": "시스템 프록시",
  "Proxy Takeover Status": "프록시 점유 상태",
  "Subscription Expires In": "{{time}} 만료",
  "Subscription Updated At": "{{time}} 에 업데이트됨",
  "Choose file to import or leave it blank to create new one": "가져올 파일을 선택하거나, 비워두고 새로 만들 수 있습니다.",
  "updater": {
    "title": "새 버전이 있습니다",
    "close": "무시",
    "update": "지금 업데이트",
    "go": "GitHub에서 보기"
  },
  "not_installed": "설치되지 않음",
  "stopped": "중지됨",
  "running": "실행 중",
  "stopped_reason": "중지됨, 사유: {{reason}}",
  "Current Status": "현재 상태: {{status}}",
  "Information: To enable service mode, make sure the clash-xiaoy service is installed and started": "정보: 서비스 모드를 활성화하려면 clash-xiaoy 서비스가 설치되어 있고 실행 중인지 확인하세요.",
  "Prompt": "안내",
  "install": "설치",
  "uninstall": "제거",
  "start": "시작",
  "stop": "중지",
  "Failed to install": "설치 실패",
  "Failed to uninstall": "제거 실패",
  "service_shortcuts": {
    "title": "서비스 바로가기",
    "core_status": "Core 상태: ",
    "service_status": "서비스 상태: ",
    "core_started_by": "{{by}}에 의해 시작됨",
    "last_status_changed_since": "마지막 상태 변경: {{time}}"
  },
  "service": "서비스",
  "UI": "UI",
  "Service Manual Tips": "서비스 수동 조작 안내",
  "Unable to operation the service automatically": "서비스를 자동으로 {{operation}}할 수 없습니다. core 디렉터리로 이동한 뒤 Windows에서는 관리자 PowerShell, macOS/Linux에서는 터미널에서 아래 명령을 실행해 주세요:",
  "Copy to clipboard": "클립보드로 복사",
  "Copied to clipboard": "클립보드에 복사했습니다~",
  "Failed to copy to clipboard": "클립보드 복사 실패!",
  "Successfully switched to the clash core": "{{core}} core로 전환했습니다.",
  "Failed to switch. You could see the details in the log": "전환에 실패했습니다. 자세한 내용은 로그를 확인하세요.\n오류: {{error}}",
  "Successfully restarted the core": "core를 재시작했습니다.",
  "Failed to restart. You could see the details in the log": "재시작에 실패했습니다. 자세한 내용은 로그를 확인하세요.\n\n오류:",
  "Failed to fetch. Please check your network connection": "가져오기에 실패했습니다. 네트워크 연결을 확인해 주세요.",
  "Successfully updated the core": "{{core}} core를 업데이트했습니다.",
  "Failed to update": "업데이트 실패. {{error}}",
  "Multiple directories are not supported": "여러 디렉터리는 지원되지 않습니다.",
  "Successfully changed the app directory": "앱 디렉터리를 변경했습니다.",
  "Failed to migrate": "마이그레이션 실패. {{error}}",
  "Web UI": "Web UI",
  "New Item": "새 항목",
  "Edit Item": "항목 편집",
  "Input": "입력",
  "Support %host %port, and %secret": "%host, %port, %secret 지원",
  "Replace host, port, and secret with": "host, port, secret을 다음으로 치환:",
  "Result": "결과",
  "Interrupt connections when proxy changes": "프록시 변경 시 연결 중단",
  "Interrupt connections when profile changes": "프로필 변경 시 연결 중단",
  "Interrupt connections when mode changes": "모드 변경 시 연결 중단"
}
